[I/A] Skullgirls Mobile (1) 歐美卡通風格2D格game

Wiki:

由 Autumn Games 製作發行，先前曾於 PC 、Xbox360 等平台推出的 2D 格鬥遊戲《Skullgirls（暫譯：骷髏少女）》近日在北美等地區 Android 平台推出移植手機遊戲《Skullgirls》。

遊戲中以「骷髏之心」這個神器做為主軸，「骷髏之心」能夠達成許願者的所有願望，不過也將帶來副作用。在《骷髏少女》中，各個角色們都為了不同的理由參加了這場爭奪或是毀滅骷髏之心的戰爭。

《骷髏少女》主打流暢的 2D 戰鬥以及精緻的美術風格，此外，玩家可能需要花點時間來熟悉遊戲中多樣化的 Combo 技巧以及連攜攻擊等戰鬥系統。遊戲中也包含了些許的 RPG 要素，玩家可以自由的客製化並訂做出心愛的角色，強化並且提升該角色的能力，同時解鎖許多特殊動作。
Source:

簡單黎講其實本質上就係一隻格game，但係雖然係手機驚，一般格game有嘅立回、combo等都有跟足哂，打擊感超正，音樂同角色動畫都做得好有心思
我都係最近先開始接觸，睇下連登會唔會有多啲同好，遲下可能入手埋pc版

btw隻驚都出左成三年
估唔到連登一個post都冇

推

有冇pvp

有
分兩種
一種係用抽返黎嘅角色同裝備玩
一種係同平時格game咁，所有角色同裝備俾哂你玩

咁可以down黎玩下
有冇得自己約fd挑

入去versus mode後揀private match就得

btw隻game雖然主體係英文，但係都支持日文同簡體中文

幫巴打推一推
希望多啲人玩

不推文
不過港台少人玩就真嘅
online搵人都比較慢